班藍撚唔好再用身高打飛機啦

每個人身材都唔同
踢波一樣有大把高佬
同樣大把短仔玩玩具
只不過智商就真係差好遠

成日見啲藍撚笑9人短
我心諗第一，你又唔知我幾高
第二，你令其他藍撚情何以堪？
呢度係香港地，大撚把人米7玩玩具
係咪要笑埋佢地？
如果係，咁得！
唔該以為藍球變返機動遊戲，藍球場變返動物園，
要限高入場，等班矮人以後都只可以係籠外觀察你地，場入面啲女佢地無份溝。

再者，你以為自己米8好撚高？
人地美國班黑人日日開post笑7班香港米8矮仔玩具撚唔同又話俾你知咩？

身高只係身體本質而唔係運動條件，踢波講傳停帶射，邊樣關身高事？
運動發展咁多百年估唔到到2017年仲有一樣運動係只注重身高，話藍球只係玩具真係無撚有錯，極其量都只係機動遊戲。

最後補充一句
藍球係玩具，米8以下唔俾玩。
米8以上日日笑9人嘅，一係俾我係甲一見到你地，如果有咁'得天獨厚'嘅身高都唔勁嘅唔該放棄，同陽光玩遊戲算。
如果你打波俾啲矮仔屈返轉頭嘅，唔該你認真思考吓生存意義

落地獄啦你

籃球本身係咪班黑人打飛機既運動，不過個猶太佬識做生意推廣到去國際。最好笑係黑人打飛機運動竟然變到香港矮仔感覺良好運動，真係好好笑
係呀，我知AI CP3呢啲都矮呀，矮極都高過好撚多香港街場所謂高佬啦 仲要你有無黑人天生爆發力同彈跳力同靈活度先?

藍撚不願面對

好似藍撚成日畀人挑先

Josh Smith去打CBA都block 柒你班傻西啦😂

Yes
PS. 161cm

我唔在乎邊個先，總之班身高撚就係傻仔

唔好咁啦 人地玩下玩具攞自信都要俾你踢爆 好慘慘豬嫁

196打街場好屈

佢地自己拎黎7

你發
196仲可以上連登屌打身高撚

都六尺高

十卜樓豬

咁矮
香港學界都打唔掂啦

落街場都俾小學雞屈啦

AI著完鞋有六呎，無著鞋都有米8左右，係香港都已經高過好多人。
仲有黑人天生臂長勁過黃種人，就算相同身高黑人隻手總係特別長特別大，呢點根本後天無從彌補

米六打到nba又點俾人笑 香港班籃球撚仆街啦
3打3跟本屈高

籃波可以轉型打足波
足波撚得唔得
落場見到幾個兩米巨人
嚇撚到瀨屎

1. "運動發展咁多百年估唔到到2017年仲有一樣運動係只注重身高，話藍球只係玩具真係無撚有錯，極其量都只係機動遊戲。"

排球??
身高對 劍擊,拳擊,游水都有影響

2. 身高同爆炸力,跑步能力等都係有先天影響;足球講,亞洲人咪又係俾黑鬼,南美鬼屈

3. 請問如何從"X運動對高人有利"推論出"X運動係玩具"

聯想: "Y運動對跑得快既人有利"是否等如"Y運動係玩具"

足波矮既美斯 高大既c朗 一樣可以係球壇頂點
但籃波有無矮人可以上到頂點牙

我對籃球唔反感但香港籃球撚總係唔肯面對“size”係籃球既絕對優勢

除左啲combat sport無一種運動係咁強調size強調得咁緊要。的確係有矮撚打控衛打得好既例子，但講到尾佢都唔可以矮到美斯咁，而且佢仲要其他好突出既先天優勢。

有人問MJ LBJ同Curry邊個勁啲，佢都答如果1on1既話佢呢一刻仲可以用size頂一頂Curry，但對LBJ就一定唔得了。

點會唔係絕對NCAA又好NBA揀人身高體重脂肪比係好重要考慮因素之一，講到明

屌你老尾 街場高佬企係度拎板 我要跳到盡先有機 搶贏 要用勁多氣 表示個運動本身唔公平同on9

Agger

美斯最大既優勢係扭波勁，而盤扭係足球最重要既能力，呢樣能力可以令你唔需要用到高佬。
因為一個人就真係可以搞掂
但你AI CP3 cross over再勁咪要高佬係底幫你
但你足球你真係可以一個矮仔扭入去唔駛隊友，點同

有優勢同有絕對優勢的分別係???

"身高係好重要考慮因素之一"="絕對優勢"????

Yes
淨係睇size 唔合理

美欺嘅平衡力 速度 球感係先天優勢
C7嘅球感、意志力、門前觸覺都係

係絕對，如果你無AI咁勁你矮就入唔到隊。
你生得高打得唔算特別出色加上係黑人白人，佢都仲會考慮下你

講咁多次都唔明,跑步能力同高度一樣都係受先天影響

足球較少需要高佬但絕對需要"快佬"

踢波冇中堅頂波搶波, 美斯又邊有波呢??

踢開後衛 同班玩具撚朋友玩波
見到佢地啲防守 食身位真係忍唔住笑

同埋班馬嬲落到場踢波 撞一撞就嗌犯規

哩樣係NBA風氣影響+好多香港人on9,我都唔認同

但咁同overall籃球哩樣運動既nature係兩件事

黑鬼/好多外國人打開no blood no foul

縮返玩具台啦 死跑狗
唔使問你打機一定係成場禁實加速果d傻鳩

如果姚明唔高，CBA都無佢份啦
自己打自己嘴巴，再高都係俾黑人顏扣，明未？

根本就係神整俾黑人玩嘅玩具

你係NBA名人堂搵個矮過2米既中鋒先好講身高唔關事啦
仲有你講姚明，姚明矮10cm火箭會唔會要佢呀

有道理
利申 踢開藍波

十卜

笑左

唔使成場跑 同 跑得快是否有利係兩件事喎
正如 籃球 唔使成場跳 同 高/跳得高是否有利係兩件事

落底線使唔使快呀??快攻, 入禁區, 快係咪有利呀?

公平啲啦,用番你地講籃球logic咋

ching 講得對

高既多數都係柒頭黎咖喇

應該都會
姚明係高但佢技術好好
反而d高黑鳩（eg猴活 d jordan)連罰球都射唔掂
如果唔係屈身高同身體質素真係打飛機都冇佢地份

Cp3已經高過大部分正常人啦.....

唔計龍門 足波個個位置都有人唔夠180既上到頂級位置
籃波180都係極矮既矮撚 講條春咩

1. 一路係講身高有優勢但唔係絕對,冇話身高唔關事

2. 咁足球有冇出名又跑得慢既前鋒(同常人比)?出名又生得矮跳得矮既中堅??
冇先好講身高唔關事, 跑步能力唔關事
你set條咁既問題

3.巴克利係名人堂, 打底, 搶籃板長年僅次於Roman,報6呎6(1.98米), 其實冇咁高

4. 林書豪幾高?

班傻仔攞街籃同足球比
你要比就攞5打5既籃球賽比嘛
5打5本身對iso實力唔著重
你矮會俾人block 可以走位 pick
攞空位catch and shoot
仲有大把戰術 講求team spirit 而唔係身高
你攞街籃比 實係高就贏晒 每個人都係打iso
鬼唔知啊媽係女人？

林書豪191cm係香港已經屌打9成9人
我知姚明技術好意識好，但打佢個位佢矮20cm佢一定廢好多
就算講最岩矮仔既後衛，你每高一cm，屌展長度每多一分，你射波就愈著數.... 講到尾身高都係優勢

候活本身仲矮過姚明wo

身高overall係優勢,

不過射波唔係,有physics教授出書講過,愈高射波嗰"入波角度"愈細, 高佬係冇咁準

當然另一樣,射勁遠, 力量係relevant factor的話, 身型高大=較大力=較穩定

呢個完全係小學雞post....

你地籃球撚講果幾個矮既例子有咩用 你都係推翻唔到籃球大部分球員係高既論點 咁我夠知一定有矮既打到NBA啦, 再講你話前鋒慢打唔到, 咁呢點我同意既, 但係慢既都可以打第二D位 好似係中堅咁, 未至於連玩都冇得玩囉

做運動都有得嘈

依家吉魯好快咩

所以係少數例子

你咪落場囉 比人扭撚死姐

出名又慢前峰，恩沙基同魯爾算唔算
其實識走位，你成場散步都入到好多波
我都未計真高拿高治之類柱躉式中鋒，仲慢

矮又跳得矮，佢會選擇打中場
但有乜理由跳得高都唔俾
純講身材，簡拿華路都係176

總之無論高矮肥瘦，快定慢，踢足球都有發揮空間
籃球矮真係收皮
你矮又慢，但分波成個列基美咁，我諗都上到世界頂尖
而且籃球撚個矮同足球撚個矮都唔一樣
籃球撚矮指180
足球撚矮指160

有利 ≠ 絕對優勢
上面講緊籃波高度就是一切 係絕對優勢
你就反駁話跑得快都係先天因素
之後又改口話有利
個龍門搬撚左去邊度呀

你話落底 快攻 入禁區要快
sorry 除左快攻之外 其他都唔需要快
如果戰術運用得宜+隊友識配合
你行路落底都可以空哂
入禁區就快都冇用
d中堅同你鬥力鬥身位 你點跑?
你連呢d都唔知 你都係返去玩具台啦

亞洲人身高身形差過歐洲人都唔係第一日嘅事
Nba仲要個個2米高 成功嘅矮撚10個都唔知有冇1個
根本就係屈高嘅遊戲 現役打得算係唔錯嘅亞洲人以我所知得林書豪(可能我見識少 ) 但係佢都成米9 喺nba先叫正常 相反 足球真係咩身高咩人都得 現役亞洲人真係唔少(e.g. 孫興民 香川真司 岡崎慎司 )
高佬可以打前鋒又或者後衛
Nba你會唔會叫個矮撚打中鋒

貼黎貼去NBA咪又係得佢
呢D幾時係NBA400幾個球員既主流啊
就算依家講小球控衛主導
堆控衛一堆都最小米9啊

淨係覺得一班矮小既亞洲人係個籃球場上好怪
再睇返NBA d黑鬼個個大隻又高 好有填滿個球場既感覺

結論係亞洲人玩玩具真係好肉酸

籃球: 其實識走位,有技術，你好撚矮都入到好多波

籃球矮又慢既有Nash同Stockton, 入左名人堂

BTW, 足球既"慢"同唔同籃球/平常人既慢呢??

諗起籃撚不斷諗point反擊個樣

冇錯你打籃球係可以用所謂其他優勢好似速度同力量去COVER番
問題係你要其他方面強到離譜先COVER到身高呢
AI個種身體條件走去打NFL踢足球都肯定去世界級
但偏偏係NBA身高劣勢太大就好難更進一步
講身高唔重要都ON99
身高唔撚係咁大優勢NBA駛撚一直改例弱化D高佬維持觀賞性咩

Nash成米9真係好矮呀.......

你不如講下nba有幾多percentage既球員係矮過170
咁樣證明到籃球係屈高未

1. 一路我都話身高係優勢但=/=絕對優勢,
事實上, 上面講"除非有技術XYZ....否則一定要高", 咁就已經唔係"絕對"啦

跑得快都係先天因素, 亦都係對足球有利,
生得高係先天因素，對籃球有利,
兩樣運動都受天賦能力影響(根本咩運動都係)

1. "除左快攻之外....唔需要快", 即跑得快對快攻有利-->對足球有利

2. "唔需要快", 但快係咪有利?? 兩件事來
我都可以講打籃球"唔需要高", 如果戰術運用得宜+隊友識配合
你大把空位射波

"入禁區就快都冇用"???!!!!!朗拿度??
都係嗰句, 快係咪有edge先??

沙維小白又矮又慢，世界頂級中場

籃波撚為左唔去玩具台
試圖推翻籃底3秒同背籃5秒

戇鳩藍撚仲諗住打飛機
就咁講足球歷史就知道你藍球係玩具啦
再加上個藍板整到鬼撚咁高 我唔信高度冇優勢
如果一個兩米同一個一米七佢地既速度 靈活度 智商都一樣 咁邊個會贏？ 當然係高佬
足球就唔同 所有野除咗身高唔一樣 都會打成平手
藍撚咪再打飛機啦

唔係絕對，不過高係佔很大程度既優勢

張伯倫一定係矮仔黎

坦白講我兩樣運動都有睇
但好心籃球撚咪認左佢籃球身高係絕對囉

就算你聽NBA專家教練戰術分析又好，size呢樣野根本成日講.... 唔知你地否認黎做咩

其他方面唔講, 但係點解籃撚死都唔認籃球係屈高?

agger

而且最重要係AI CP3果隻強到離譜咪一樣黑人基因賦予佢，你叫個黃種人做唔到做佢既速度同靈活，可以係咁插花都唔失平衡呀，仲要射埋波呀

Motogp同機動遊戲冇分別
矮撚玩曬

咁不如你講何謂"絕對"優勢先

係"絕對"既, 買五個7尺打波好易

但事實上NBA勁既哩幾年全部打小球

講真，你係黃種人你都可以幻想下你係美斯

但你得米8(or唔夠)唔好幻想你係AI
基因問題

咁踢波一樣係俾黑人天生速度/白鬼身型屈啦

扯得黑人基因就冇咩意思
最重要係你大隻可以操
快都叫可以練番黎
但你高真係冇得用後天勞力彌補
偏偏身高優勢又大得離譜

打小球既勇一樣都要輸俾屈身形體能既占屎
而且打小球佢用班球員唔係米6米7wo

香川真司
孫興民
美斯又有咩白鬼身材可言

大隻同快都相當受天生影響,
林書豪,白鬼都係操到傻,都係明顯慢黑鬼好多
只係高度分差係望到, 比爆炸力分野具體,
所以哩嗰post既人覺得足球冇咁絕望啫

尖屎唔係打緊小球咩

足球
技術足球智慧夠一樣可以做到頂級球員
籃球唔講身高屈機
都係身體質素屈機
咁多年連白人頂級球員都唔多已經係一個問題

咁你數particular例子我咪又講Nash, Stockton嗰啲
嗰比例係幾多呢?

你走去睇下西甲啦屌

你覺得占士如果得curry身高佢做唔做到佢呢家所做既野先？
Irving望落成個矮仔咁但佢去香港差唔到九成九男仔要抬高頭望佢

一句講哂，有冇nba球員係169但係球皇級數？

你都未答我, Nash成米9你覺得叫矮？

唔好話香港啦
美國又一街米九咩

比例係幾多都講得出
大部分都係啦傻撚
根本籃球就係屈高既玩具

講講下小球做咩又扯去第到
curry身高做緊尖屎既野okc咪有個囉 仲問

足球都係講身體質素, 德國佬咪有用高度玩高Q
籃球一樣
技術足球智慧夠一樣可以做到頂級球員
老左既kobe, Jordan, Nash, Stockton, 大把球員又老又慢又唔係比對手高都仲keep住頂級表現
馬刺有一期成隊老人家都win總冠軍
我睇唔到籃球既"技術/智慧"含量比足球少

lbj 203
irving 191
love 208
jr smith 198
TT 206
「打小球」

小極最矮個9都米9真係好撚小喎

香川真司
孫興民
美斯
小白
沙維
艾沙雲
卡蘇拿
拿姆
大衛施華
馬列斯
沙基利
干提

你知唔知咩叫小球呀大佬

德國佬咪有用高度玩高Q係幾多年前

仲有，黑人屈機既地方係佢地除左高，隻手天生大，手臂天生長
有打籃球有睇籃球一定知呢兩樣野幾重要
特別臂展

所以黑人真係天生屈，我都睇籃球，呢個係事實

當然有班小學雞假膠話籃球咩歎冷氣又易，咁係on9
但呢樣運動先天決定既野實在太多

一句到尾
你NBA有隊用五個NASH身體質素個堆組隊出黎入到總決
先講話可以用技術/智慧COVER身體質素啦

傻西瓜
當大部分打nba既都咁高就無咩身高優勢啦
高係最最最基本 係門檻

所以咪玩足球係公廁娛樂 低門檻連阿茂阿壽都玩到樂在其中

華布拿
阿古路
山齊士
佐迪艾巴
馬達
史達寧
夏里奴域

乾貴士
古天奴
馬基列尼
山齊士
巴卡利
柏度
卡蘇拿
呢啲全部唔過米7係頂級聯賽立足
都未計西甲仲有幾件好撚勁矮撚但唔算出名，費事提

佢地比常人高,因為高度對打波冇優勢, 哩樣我冇反對
正如踢波既人比常人快一樣

但如果你話高度係"絕對優勢"=高就win 9成之類
咁騎士同咁多冠軍隊隊波整體比對手矮就反駁左哩點

呢位巴打你真係一語中的

足球有無一句叫you can't teach tell 呀

上面已講,近年win既都係用比對手矮已反駁左高度等於一切
買5個7尺有幾難

咁足球係咪要有隊11人又慢又矮既win到大賽先可以話可以用技術/智慧COVER身體質素??

公廁都多人睇過籃球

佢講個種絕對優勢係真係高佬同矮撚比呀
唔撚係你個啲200同190比呀
真係矮個啲係起碼175以下

Tall

西班牙咪係

連登logic
正負皮

想知香港個個都200高？

我係高佬鍾意踢波
利申 186[black] [/black]

我講緊既「高度係絕對優勢」既意思
係普通身高既人(~180)會俾人屈
你就話 唔係七呎大哂 六呎幾都玩得
九唔撚答八

叫你舉例呀 NBA有幾多條友矮過180呀

你有冇睇過11年巴塞同10年西班牙
佢地身體質素係咩一睇就知

你個問題我俾番一句上面巴打個一句你

當大部分打nba既都咁高就無咩身高優勢啦

高係最最最基本 係門檻 所以咪玩足球係公廁娛樂 低門檻連阿茂阿壽都玩到樂在其中

1. 我揾成隊跑11秒既同你踢, 你都要相當好技術先有得打啦
正如我揾O'Neal同人玩摔角一樣
你用咁極端身體差異做例子有咩好講

2. 你是但睇下NBA, 現在最鐘意迫高佬mark後衛俾人屈機

依個真

屌咪係囉
下下上籃都比人block臭
籃板又搶唔到
我唔好去踢波

成日打飛機

可能佢地打Dota/overwatch都係興全隊support 既呢

樓豬妒忌藍撚有一米八?

戇鳩
你講果d佢地苦練架, 特別係C朗
當然都有天份/運動神經

但身高無得練囉

1. 你又自打嘴巴
你都識講 足球有好技術就唔會俾人屈速
nesta守messi果下就最貼切
messi個人同個波已經過哂 都俾nesta從後守到
籃球我就一直講緊米七米八會俾人屈
你就話極端例子

2. 你口中既高佬係7呎 後衛係6呎幾
你諗到d 175以下既先返黎討論啦

收皮啦
快同高都唔係足球絕對優勢, 入硬波架你估
但高就係籃球絕對優勢

所以香港籃球咪垃圾囉

到底嘈乜

高就入硬波？

支那隊夠個個都兩米啦

路過吹兩嘴
先天身高優勢我認同既
但相對矮既將勤補拙 用後天努力
fake啲高過自己既人 上籃 射波
又或者分啲靚波比隊友得分
果種成功感係好大

我就覺得身高從來唔是比自己放棄既藉口
反而 就係因為啲仆街高過我以為好撚勁
我靠自己過佢贏佢先爽

矮撚打籃波 根本連入場券都攞唔到

打籃波

努力嘅高佬
努力嘅矮仔

邊個有絕對優勢 唔洗講啦

唔係高就入硬波 係矮就俾人屈

其實成個NBA呢十幾年潮流一直就係弱化內線高佬
幫外線進攻製造規則上優勢
黎維持觀賞性
基本上NBA個堆規則可以話定論左籃球係咪屈高
睇番FIBA D例就知道NBA係點樣弱化內線黎換取觀賞性啦

其實中鋒見到自己mismatch 後衛已經知道收得皮
畀人一步過 就算cover到都畀人挨身上

兩米夠完爆你班香港垃圾啦

痴撚線，而家打籃球都得罪人

仲有打排球

1. 即係咁, 用番上面嗰巴打既"五個NASH"標準, Nash大概係NBA最矮嗰5%人,最慢嗰10%, 11年巴塞同10年西班牙係咪成隊差到咁呢?

唔計佢嗰standard,我認為足同籃都係可以用技術/智慧COVER身體質素

2. 何謂高係"最基本門檻"?唔夠高入唔到籃球場?

咁多阿伯阿茂阿壽打籃球都唔係"公廁娛樂"?

3. 上面都有講,街場3打3身高優勢更明顯,但全場係跑得快好重要

藍撚好好笑，
平時唔夠嘈就笑9人地足撚矮，明明係香港打波嗰咋都未必高得去邊。
但係一講到藍撚屈高
成班就走出嚟舉例話呢個唔係，嗰個都好矮。 身高優勢唔係絕對乜乜77
笑撚死我，心諗你地揸定主意未？
到底要屈高定唔屈高？

增加觀賞性
係咪包括走步唔吹犯規唔吹

咁你nba的確係成班兩米高
咁如果有人得170又想打中鋒係咪比人屈機呀？
某啲位置一定要身高有返咁上下先去到頂級水平咁樣身高唔撚係絕對優勢？
相反你睇下足球，除左龍門之外任何位置都冇咁既限制

NBA不嬲都似show, 做星做戲碼組巨頭黎引人睇

都話張伯倫一定係米6矮撚黎既
所以改規則一定唔關高佬太屈機事

其實就算龍門都有矮過米8
艾華利斯1米79

重點，頂級龍門有米9兩米，又有米8
麻煩藍撚揾個米8中鋒出嚟

收皮啦樓主

仲要米8都已經係高過好撚多人

1. 我係話, 足球"有相當好技術"先有得同跑得快你好多既人打
同樣, 籃球"有相當好技術"先有得同跑得高你好多既人打 (你既standard 1.75 vs. 2米)

兩樣都係難但唔係冇

用一下黎計, 姚明都俾嗰6尺既block過啦, 大把矮仔block過高佬

2. 1.7-8 vs. 2米唔係極端例子??
用番同樣比例, 我叫你mark個11秒既你都俾人屈啦

你嗰例子,nesta vs. messi 既速度, 人口比例上有冇1.7-8 vs. 2米咁勁呀

你根本用兩套standard評價兩項運動

落地獄啦gay 佬

麻煩讀多次:

佢地比常人高,因為高度對打波冇優勢, 哩樣我冇反對
正如踢波既人比常人快一樣

但如果你話高度係"絕對優勢"=高就win 9成之類
咁騎士同咁多冠軍隊隊波整體比對手矮就反駁左哩點

"咁如果有人得170又想打中鋒係咪比人屈機呀？"
"咁如果有人跑100米要20秒又想踢波係咪比人屈機呀？"

真係唔好再嘈, 咁多人話但得黑人玩晒. 唔係屈基因係乜

咁依家係講有3秒既籃球ma

講咁多次有優勢 =/= 絕對優勢/屈機

究竟藍撚要屈高笑9人矮定係為左保護個玩具規則??

咁你解釋下點解NBA得咁少人矮過180先啦, 係唔係因為籃球屈高呀

咁樣秒殺人點討論下去

其實係籃

當初一係就咪笑人矮，一係笑到底咁我吹你唔漲。
而家龍門搬嚟搬去算點？

仲要連自己友都笑埋真係難頂
玩玩具真係會降低智商

1. 有某打籃球既人笑人矮，與其他有打波既人無關，關我撚事

正如我覺得你on9唔等於全部踢波既人on9

2. 笑人矮同'打籃球是否必需好高'其實冇關係

麻煩讀多次:

佢地比常人高,因為高度對打波有優勢, 哩樣我冇反對
正如踢波既人比常人快一樣

但如果你話高度係"絕對優勢"=高就win 9成之類
咁騎士同咁多冠軍隊隊波整體比對手矮就反駁左哩點

Nba有Iverson,香港都有李琪

Ching ho ball!

你無份講你咪唔使應，我話緊啲有份笑人嘅人

sorry真係唔係
梅毒跑得咁慢都係頂級中堅

行埋去就可以吹蕭 , 幾方便

第一點我認同你，的確足撚籃球都有小學雞
但係第二點，籃球的確係需要高先打到

100米你跑20秒，絕對有得練到變十幾秒
但你得168，就無可能變186

籃球狗好多都無180啦

所以只可以踢公廁波
唔入到籃球場

強烈要求他首轉打籃球

屌你on9 就係講緊矮係可以搶贏高 但要晒好多氣

踢足圓根本係屈矮 腳短隻腳郁快d擦花快d
留名睇傻仔出保特例子

藍波狗死返玩具台啦😂😂😂

但係你又唔夠頂唔敢對抗性喎

享利 月巴 又點睇呀傻撚

同等體質 矮d隻腳郁快d 冇腦真係冇腦

屌你最高同最矮先個6CM吹到好大差距咁

諗咗好耐咩係藍撚

自從打比賽俾個又高又肥既人屈死之後就好憎藍波

籃撚啲所謂矮嘅player都180

160打mba

ho ball

170-180呢個身高好普遍
美國平均身高都係得177
咁樣有170-180嘅人想打中鋒好出奇？
相反有做開運動嘅人100米跑20秒根本冇咩可能

籃球高度係門檻絕對同意
利：兩樣都玩但主玩籃 175

美國平均身過係178係因為俾墨仔拉低
講真你單計黑人白人佢地平均身高一定過米8

利申係美國

不如咁啦
如果搵一隊180以上既隊同隊180以下既隊打籃波你估邊個贏?
咁身高仲係唔係絕對優勢

African americans 20-39歲平均都係得177.4cm

我知你想講高唔係100%優勢所以唔係絕對, 因為仲有技術 智慧等等因素影響住, 但係我想講高係籃球度至少佔6成既關鍵 而係足球方面, 快當然有好處, 但係快係足球度可能只佔3成, 所以先話籃球就係屈先天優勢多

兩個同技術速度 但160vs190 矮果個100%輸
但足球唔會

講到踢波就一定跑得快咁

打個波姐

乜野叫做同技術速度 身高唔同打法已經唔同啦 一定互有優劣架啦點會矮一定輸

身高玩藍波系絕對優勢=阿媽系女人

根本西班牙同巴塞已經秒左籃球撚啦
巴塞果時成隊米七左右（除左一兩個高）
耶耶托尼咁屈體型都要比巴塞個矮撚影帝趕走
籃撚有無意識好但矮過180既球員可以守得到2米巨人

米9 同米6 one on one 打入底 高佬唔入扲板射到入

班籃波狗都係小朋友玩下玩具姐
大家追擊個陣細力d

樓主<160

之前睇唔知足球乙組定丙組
有個19X既前鋒
隊波鳩斬俾佢頂

籃球矮撚守高佬完全處於劣勢（講緊相差20cm)
但足球慢又老既尼斯達都守到又快又靈活既美斯
防守方面籃撚唔係屈高唔通屈靈活？

進攻更加唔洗講，大把足球矮撚慢撚都可以踢頂級聯賽

根本足球就講全面發展
藍球首先要夠高

話說回來，藍撚決定好要屈高笑人定係要隱藏身高優勢未？

你生得咁高有無打籃球呀

好撚on9
見人高就話人打籃球
高係唯一標準

生得矮係咪冇得打中堅？